連登咪又係高登有乜分別

今次tg呢單野…

會上高登既狗公咪又係果堆，狗公開左個連登唔通大家會覺得自己就冇咁柒咩，會做低莊野既讀完U咪又係會做

正如幾年前支持689既今日咪又係出尼食薯片，香港開埠百鳩幾年你想香港幾年就有公民覺醒根本就癡人說夢

你地一世都唔配有！你地唔配有呀！！！